29歲青山男病人擅自離院 醫院報警尋人

醫院管理局稱，青山醫院成人精神科一名29歲住院男病人，今早8時許擅自離開病房，病房職員隨即通知保安員在醫院範圍搜索。該院翻查閉路電視紀錄後，相信該名病人已擅自離開醫院。青山醫院該院非常重視事件，已即時報警，該院會全力配合警方的搜索行動。

該名病人早前入住該院精神科病房，經治療後病情已有改善，正於該院接受精神科康復治療。該名病人身高約1.74米、中等身材、黑色頭髮及配戴眼鏡，當時身穿灰色上衣及黑色長褲。

公眾人士若發現有關病人，請馬上致電62735787通知警方新界北總區失蹤人口調查組或致電青山醫院電話2456 7111。醫院已透過早期事故通報系統向醫院管理局總辦事處呈報事件。該院會繼續與病人家屬聯絡，提供所需協助。

邊位連登仔,好入番去啦下

牙古路

波台全體會員都有機會係個病人

咪屈
阿古路係弱智，唔係痴線

我是FBI，國際刑警，聯邦密探，罪惡剋星！三分鐘之內，你就會聽到BI-BO，BI-BO，BI-BO

開係波台啱㗎啦，呢到冇個正常㗎

29歲(青山男病人)

難怪今日咁多賤種蝗迷上水開埋神經post

邊個巴打偷走左啊

收到風係泥ching嚟

無著褲？

dd狗嬲到偷走出黎打阿迷

我正式宣佈 友善的豬肉 及 親切的豬肉已經腦幹死亡

查查match

以前有個住重光既都成日偷走